屌靚女係咩感覺？

好奇

大隻西

撳錯改歌

靚女通常公廁 鬆西 應該冇咩感覺

下身咪一樣，冇想像中咁好

觸覺同你屌豬西一樣
但視覺同想象力就另一境界

視覺同想象力 佔扑野是否快樂既九成

等我屌到再答你

係咪㗎

你有無屌過

熄左燈咪一樣

連登執柒你都未答到

not telling you

Ching有無屌過豬閪？

靚女唔柯屎，可以屌埋屎眼

好撚痛

完全視覺享受

咁一屌 鬆咗咪噴屎

好想試下

咁你去叫雞囉，model質素都有，一千幾百啫

等咩？

講真 屌大波爽過屌靚女

利申 ：條女靚女+大波

圖？

好想知平時ig 拍拖個啲男女神 啲女神俾人屌個陣係點

文字形容唔到架，你唔係女又點會知

平時ig啲相睇落又純情 男朋友好溫柔

上到屋企就俾男朋友大大力屌

屌靚女=屌平胸

你竟然問連登仔

要屌到又靚女又大波真係好難
利：只係屌過平胸女神，係視覺上好有征服感，但大波一樣會好玩好多

豬閪都大波

你乜女都無得屌啦
你個死毒撚

皮膚滑會好摸好多

良好感覺

有d靚女瘦到棚骨咁
狗仔式撞落d patpat骨好撚痛

屌阿離係咩感覺？

問完知左又點

牙西

好快想射

一晚可以屌幾獲

好砌重要過靚女

盤骨？

同屌大隻仔屎眼差唔多

屌過無波但靚女，見到只西反晒唇即時無晒胃口
P.S 無圖

十幾年前都屌過吓d 硬照model... 名就唔開啦... 信不信由你...
其實塊閪就真係冇乜特別， 不過叫做屌過咁解...

利申：比錢屌嘅，講真就真係唔係咁值...

對波又軟
塊嘢好黑

唔好睇外表

靚女 = 細波

去四季食拿渣麵咁

從未屌過醜女。

屌長腳妹先正
比佢夾撚住個頭反抗唔到先正

我都想

白滑靚女

係開心嘅

點睇

正到

一定好快射 第二發先有發揮

牛肺妹.jpg

勝利嘅感覺

好多靚女都係多毛皮膚差
我寧願屌個白滑大波

呢樣真，同屌ipad靚女係好大分別

係咩感覺？？有冇人分享下

屌靚女 如果條女冇乜互動其實都好無隱
另願要個冇咁靚 但係就同你好多交流 身心靈先達致高潮

根據我經驗，大波好屌過靚女
利申：屌過好多大波，屌過一次靚女only

btw高妹（175以上）有肉地仲好屌過靚女

望到都射 為左唔射就唯有唔望

呢啲post成班青頭毒撚喺度ff吹水真係打晒冷震

黑面 不停問你得味

有無用套？如有咩套？

多數死魚

同到靚女傾計已經夠

可以開燈既感覺

屌得多都係會厭 有時候打飛機仲開心
利申: 條女靚女大波

想屌

谷得太耐

青頭先要靚女 咪又係人一個 屌落冇咩分別 反而大波大pat就好撚正 大pat真係玩唔厭 磨一磨就扯

大波比靚女更大視覺享受同衝擊
如果靚女+大波既話就更大 一路含一路諗比個靚女含緊或者屌緊個靚女就好快頂唔緊

同你屌洗衫板一樣feel

咁欣宜都幾好屌喎

屌女都係享受下條女發姣的樣
同識的時後2個樣，仲要得你先知佢點淫法，個征服感已經好正

為靚而屌，同你叫雞冇分別

冇乜特別 不過屌唔返醜女

屌完冇咩特別，但前戲+屌緊既表情

咁肯定？

出街嘅優越感大過上床扑嘢嘅感覺

肉體上同普遍女冇分別

不過心理上好有分別

靚女多數牛肺
依家食開未開發有潛質既

有肉地緊要過樣

屌過前有線女藝人，依家大台人
只可以話俾你聽無論個女仔個樣點清純，點女神級都好，上到床一樣變淫娃

利申:俾錢屌

名

好難信

脆魚？

咪又係閪

屌你回個post關你撚事

Don't ff to much

會軟

我依家要名

行有行規，開名好冇陰功

你可以試下開AV屌件豬閪，感覺係一樣
下面塊野唔屌過唔知係唔係名器，豬閪配個名器同靚女配空洞係同一PRO

只有視覺享受，但唔夠緊，睇得吾屌得，冇癮

繼續ff

自己變得衝動左
快射左......
視覺享受大左

如果係靚女大啲波床上反應好嘅，視覺效果同屌到佢高潮嗰種滿足感，不能言語嚟形容。
特別佢同你含嗰時，堅正。

利申：屌過幾件

但如果零波樣靚死魚靚女，我就寧願屌正常樣有啲波加淫底嘅女了。

閪窄抱起黎屌先正
頂盡夾一夾即射抆都抆唔切

屌到佢眼濕濕

流出嚟

冇乜 屌果下唔會諗住
：哇呢條囡好索
咁樣

你碌野唔夠鬼佬粗冇feel架喇

淫底勝過一切

欣宜都係淫底

大過黑撚

果晚你點樣享用佢?

又靚又淫先正

覺得feel 重要d

Ar 蓮？

女人西其實一樣

屌過靚女（唔係雞、吸手波），一開始以為好優越，感覺卻唔係好正

因為佢自知靚，做起愛黎，服務就麻麻。借d二嗲你唔好，唔俾大力屌，吹蕭又唔多轉動，感覺就係令你唔滿足

咪又係西一塊,只係帶出街果陣多人望威d咁解